細價財技股短炒長揸討論區

見連登好似好少人討論 開個post 分流 加引一班高手入黎討論
好多人玩過呢類股 認為佢地供配合拆 不斷抽小股東水
根本無利可圖 定義為妖股 一見到就避之則吉

但其實好多財技到最後都係希望做到貨源歸邊
夾幾夾就上去 如果你分析得夠清楚 好大機會可以坐到順風車

歡迎大家討論財技/即市

先拋磚一隻

細價要跟得貼,
供股供乾呢種可以參考,
另外仲有係配股之後都有唔低既概率會炒起
特別有D 唔係成日配股個種

除左收息股你可以叫唔理 其實長揸都要睇實啦
賺息可以蝕價

嘩屌 巴打呢隻倍升

1808

你聽射象定點先

成個故事你又知幾多

唔好買呢D股
個莊真用廢紙換你D真銀紙
你買返黎果張股票無投資價值

輸過大錢？
咁講啦 你唔知咩派系 佢點炒 條數點計 當然勝算低
有一批人玩唔掂 仲好 多個人識唔係好事

你支持價值投資 人地玩財技細股
大家唔同派別姐

長揸細價股?
短炒坐艇咋掛?

玩細價股最忌短變長

當然玩大股藍籌坐艇既例子聽得比較多

回報如何？
有冇邊隻比莊fake 到 蝕得最甘？
財技股賣出/止賺是如何部署？
新手想學野

有好多都要等莊做野 我見長多過短 特別d GO 股

買得GO股都預左要坐 等有異動後先入啦 寧願食少d好過責住舊錢

異動唔代表d 咩 一向要等運到
見d 識玩既高手 多以潛伏式多過短炒式

殻股我都有坐 睇時間做人 當然有異動追更佳

我其實都新手
半年左右貨仔
最大食過3隻一倍
最甘見捱價2成走左

巴打你身家翻左好多倍

都啱 選擇唔同啫 而且玩細股利潤豐厚
但係呢D股睇返十年圖 如果不幸中刀真係永不超生 無可能翻家鄉
而且一插水係放都放唔切
好似中國家居咁 高位放左就fat
走唔切就rip
避免重注吖

呢D 唔洗理圖 貨源歸邊圖係任你畫
主要睇倉位睇人物 聽聞

有冇好路數

唔係啦 就係本細先玩財技 搏佢大炒
你又唔會隻隻買哂 分散投資

睇倉睇盤 睇牌 睇公告

唔會隻隻訓身*

財技股睇圖/技術分析係無用
因為有堆莊係好有耐性自己畫圖引你入局

唔識玩就唔好玩

識玩就好易發達
我個fd, 幾年時間炒呢D上左岸

佢買中d咩

當年買中439的話, 唔洗一年60倍

留名

大時代的確可遇不可求 當時雞犬升天

lm

半打

未見有咩原因會炒 不過睇圖都覺得幾難玩

渣緊隻野馬
btw新手有咩門路可以學到野

巴打你個名

應該執兩轉喇喎 又炒權又炒股

我要大時代...當年中6 早知聽阿媽講買700,我買759 1137 個D 把撚
好彩都中隻舜宇光學

利申 手持 8315 8088

8088 無財技
8315 就

8315我都睇中

你唔識玩只會做水魚

好似我FD子又識分析又識判斷又有財務知識又識睇盤路又識睇圖
幾十萬變4球

你估咁易咩

8315 我明既..等奇蹟喇 短期都無運行 放下先
好心就改名..主攻手遊..不過D GAME 都係垃圾嫁喇..正當投資就買IGG

個個都想人比 比左條魚你 唔識捉魚 無意思
落車又要提你 一陣走唔切又話人放山埃

佢好似保安個類先係本業

ching咩價買

0.021

佢而家點？ 仲玩緊呢啲？

4球當上岸點討論落去

邊3隻

4球夠我上岸, 利申有丁 有地 起層村屋3球唔洗

樓主582入左幾多

呢隻點睇

手上有D閒錢又想跟各位學下野

三隻我都有買
最尾哥隻仲有貨

你先fatfat wor原來

呢隻唔會 呢隻都有3成以上了

其實582同166都係供股收乾
582升左60%
166升左30%
我會睇多D166

點先學到搵靚魚

屌 加密啦

對唔住
手快快

我本細 執少少咋 有一隻世紀財技 我都幾睇好
不如大家估下

高登仔愛股

巴打
一隻股票你點決定幾時離場

有冇人打算開個TG group 專傾細價股。

出number比人, 多數係比人散貨

自己做功課啦, 自己找出有潛質既, 輸左都係自己問題

有咩要訣

正確

952？

睇下同咩人啦

上車落車自己決定 唔係建議 只係大家研究

呢隻當年賣到好貴價錢

少少 有另一隻 買左比較多

有幾樣野幾佩服樓主
玩左半年心態已經3次忍得住食晒個一倍升幅同狠心止蝕
第二就係有咁既心情買咁多隻

至於財技知識個個都係學果啲唔提啦

樓主582仲有冇得上

2379

事件發生引致你去買 近期我都搵唔到好野買

後生可為

我最重呢隻

夠食好多年慘仔了？

開心吓啦，沽咗先係自己錢

你講得出呢隻你都玩左幾耐 應該有三年最少

大家點睇0091

睇升2倍

呢D 低位橫行通常唔入住, 寧願等佢異動大成交升穿橫行位再試入, 當然都有例子係出個大陽燭昆你, 再陰落, 但好過低位橫行再陰落, 又唔知等幾耐, 又唔一定係升

係，當跌到某價位就唔玩架喇，只係見之前大成交忍唔到手入

你係咪全職

好多人對細價股都有誤解, 覺得輸Q硬或者昆錢, 極度抗拒

首先細價股唔等於老千股, 有一堆毫子股做實業/有前景/有盈利派息, 仙股就真係少D, 多數老千.

其次, 玩老千股唔係輸硬, 係需要既skill set唔同,
一般人玩大價股好多時睇圖, 睇市場,睇年報, 呢D技巧用落老千股就死硬,
玩老千股完全唔係咁, 好多時反而係研究供股合股, 貨源集中度, 猜測幕後人士意圖, 風險當然高D, 但係回報相對亦都唔錯(例如你捉到收夠貨爆升既位)

總結係大價藍籌股可以算係新手/初學級別, 細價股(實業野,非老千)係中級,
老千仙股係專家戰場 (但往往好多新手沖哂入去送死)

我唔認為藍籌股易玩 藍籌股就係因為好多人成日覺得好穩陣 跌時都有息收而唔去做止蝕 結果成日都聽到d $100以上既hsbc scb係度叫春

起碼有位比你走/有時間比你思考進退,
仲有唔少係長線供股被動投資法,
老千股波動太勁, 好多時睇遲左就miss左機會/蝕到pk

Agger with大屍 一班廢老係到賺息蝕價

哂幾舊水買哂市面講財技既書黎睇下有個概念先
唔係叫你睇佢地點教你揀 而係要睇書裡面d實例

買任何股票都無止蝕概念最後輸鑊金只係快同慢既分別...

蛇有蛇路, 鼠有鼠路
從來就冇話玩細價股定藍籌股先叫啱
正如巴打上面講
skill set 同 scope 都唔同

只係你覺得藍籌股就冇財技
66號派特別息俾政府找數
5號仔都有做回購、供股
仲有一大班有實業既公司其實都要做唔同既財技
有D仲掛羊頭賣狗肉, 你諗住有實業信得過
但佢無啦啦供你一次股
你又咬佢食
對我黎講呢D股票反而係偽君子

11 2888

打錯，係17

煤氣十送一

[member]有冇人有8200 中左周大師既伏[ /member]

有過 不過係賺左

玩左3年幾正股 過黎學霉野先

仲未計幾年前既思捷 果時真係死唔少人

唔好成日問走左未
自己識走架啦

討論下其他仲好

出返陽燭

點睇607?

唉

果然係心腹

點睇 點睇 你講你點睇
大家咪一齊討論落去

就咁留低個no. 咁就叫問答區啦

半年咁勁

中學讀過一陣econ 後來drop左

無得睇 一面比人狙擊 另一面自己回購推番高個價

364

盤底厚 唔睇
你轉左炒財技咩？

師兄你係奧運火炬手？

受教受教

Lm

點解先得架？

想知港交所現價入唔入得過

港交所比起巴群A股 都算細價股既
但我唔識答你

郡*

0.52入左8127
呢一兩個月睇0.7

轉主板概念 夠乾 希望有機

呢隻高手先玩

還可以 呢技d財技都好明顯

推

我保守 覺得個cb吸引力唔大
不過機會既野我成日錯失
掉番轉諗即係仲有好多機會俾我錯失

冇 純粹識佢好耐
一隻長跌長有但冇財技ge股
完全睇唔透

傾定問？ 而家個勢係問 如果係咁就無謂

2662 宣布私有化POW entertainment 聽日復牌. 有冇機再上

睇唔明就唔好搞佢

巴打你都叫好少少 一堆人放低個號碼就算 點睇點睇

財技睇唔明 咪跟盤走

仲記得當年大時代2212 8265果批幾好炒......曾經熱愛640仲覺得大時代果陣有機會做GO賣出去........

今年有幸走左兩轉521可以全身而退....

佢太多隻 太有錢 好難捉摸

0.036入左904

Strong

樓主點睇0500？

高手

之前大時代入左隻724，蟹到而家豬到仆街

0.039放左
本來想等0.04
不過搵到另一隻仲正

走哂啦

想學下財技股/財技知識
有冇D網上資源/EBOOK可以分享

無 要自己睇公告研究

all in 左8207@1.04

入左
2379@0.8
372@0.7
139@0.18
3626@2.4
952@1.05

講翻之前我點解睇0091，唔洗多講，呢隻擺明係莊家股，之後早幾個月供股，又大成交，射倉。。。又有部分股係金永豐揸手，見有啲機咁

不過跌穿0.08就離場了

有無巴打諗住抽新股 8452

巴打祝你好運

我上邊都講過就唔搏

係 摸唔透就唔買，受教

止蝕阿記住.

上次咪追擊過一次
最後又咪無野

372?

行內都知佢係傻鳩一名

輝山都唔止一次

入左1009@1.65

好波

1245 彈珠機點睇

利申：岩岩入左小小

一陣睇下先 睇圖就閪啲

1733下星期係未坐火箭

why

巴打幾錢入?

有貨繼續 無貨就望下算

呢隻可以買手底注等吓

呢隻係幾好 不過金仔要步步小心

其實金仔有幾仆街
股齡淺
求教

你唔講你點睇先？

大家點睇2380

去返其他post la

136呢

一問一答有錯?

一問一答無錯 問題係細價財技討論區
可能佢同我定義細價唔同 但2380係我眼中絕對唔係細價股

咁你應該定義左何為細價股
以免有誤會

細價股定義都唔知，不如重新再學下炒票

當你有一億 十萬只是小數
但當你只有十萬 十萬就不是小數

咁樣就係你注碼運用幾多資金問題 唔係細唔細價股
成個概念都唔同
你想講2380得 不過我唔識

佢以為每股股價細就係細價股
理得佢市值幾百億

不過2380睇TA都未係時候

寫到明細價財技股都有盲毛

佢唔係我愛股 高位入要轉身快 畢竟都一倍

呢隻仲係仰智慧定邊個？ 不過麻麻地了

點睇1297/1958/0861/0323/1733
下星期大機會爆升？

點解會爆升 因為係你個倉？

你係咪入錯post?

1046呢兩個月不停扯上扯落 依家0.86低位有冇機會彈上

睇圖似炒股 但係咪會炒就唔知 莊家過你一棟 等你班人以為又到低位 搏佢又上 就隊比你睇

LM

有見地，匯豐都係細價股

師兄
582 請問睇幾多

750 3.7@100000

Strong conviction!

lm學野
有得話睇幾多?
點知個莊想點
睇佢個倉靠估?

149 有無機會上翻 之前跟一位巴打食過一次 有無機會撈底

咪一樣

係啊 年頭放
9個月就執一球
好細

叻喇 40%回報

大芋is watching u

9個月執四成
我開post 到宜家 9日執四成

唔好咁啦你

我無咩點過招比人
佢鐘意點就點

巴打我知你轉左玩大股 好似都搵到食

細股只係玩過539。
唔識玩。戒左

唔識唔玩 合埋
正如我其他都唔識一樣 搵到空隙執少少就夠

人地五球喎
你係咪幾球汁四成先

1087聽日好唔好all in

你唔好話佢用一億炒格仔執幾十萬？
你駁到無野好駁 又話點點點
算鳩數啦你 條友柒左仲幫到咁出面
有少少 係少少咁多知識既人都知 咩叫細價財技股
好聲好氣覆佢話唔識 又叫人定義又點 又偷換概念 又貼話乜柒九個月執一球
你仲衝入黎柒 我真係諗唔到有咩其他原因

之前有學睇公告
主要FILTER下配股/供股
但好多時睇完D股都冇料到
真心求教

係google買本ebook睇下最基本財技先
而比較奧妙少少既野就自己領悟

屌，750究竟幾時開車。。。都唔知大股東吸貨吸到幾時，浪費時間。

要睇點配 配幾多 點供 幾時供

你哋炒細價股，多數炒長綫或短綫？如果表現未如理想，會忍痛止蝕定用“本多終勝”大法?

點本多忠勝 你一係要打贏個莊 咁多錢先終勝喎
未計佢隨時印新股溝淡你

幾句就引到你，輸咗啦傻仔

巴打還健在嗎?

好彩入得唔多

呢隻都

好玩wo呢集
次次都係咁來回

個個都咁鍾意送錢

Agger

.345入左1141
呢隻諗住揸耐少少

904係Webb個名單有，我諗Webb都係有良心既，可以信佢

呢隻扮賣 但唔會賣 估錯都正常 明陰鳩人
財技係咁 贏三四次都會輸一次半次

1683又開車

依家都唔敢入喇，開車都唔關我事

之前含左撚

仲有juno果隻

屌 David webb 老母

跌穿一蚊震撚走晒老散 而家開車分分鐘有機上番個6個8

中左幾多隻？

但佢係符合左唔少殼既要求，可惜殼股熱潮冷卻
講返先，有冇好心巴打可以解答下/教教我上面堆野
真心唔通

殻股熱潮冷卻？大把GO行緊喎

我唔玩啦 震倉震到咁深

8340開工
聽日不問價買先

都唔係呀 8331 8366 542 都係GO

開個telegram 大家傾下通告，財技好唔好
想一班有財技底既人一齊傾 貼下公告 分享下功課都好
但唔係問答 乜乜乜點睇 淨係放低個號碼就走既/CD rom 唔歡迎 入左都會踢
有興趣可以留低id 多過五個人就開
邊個係呢個post有質素回答都歡迎加入
買匯豐個D on9又串柒柒就算數
呢個post會繼續

sor 講錯
係8409

1184聽日係未坐火箭

典解啊 ching

自己奶左野唔Gur囉

1DD啦 唔評論

開車了開車了

fatfat

TG: freddiemmc

正閪股好彩無買
密切留意2317

唔怪得難玩左咁多, 原來咁多人討論

Tg:ryan3183

之前687 磨到落3.4 堅痴線...明知假跌都勁有壓力...

其實1340唔係唔好，只係你地見到朱太就即刻去馬姐
大佬阿，唔係隻隻一收購完就即刻火箭，貨不夠集中點炒阿，你又唔知佢地既暗底價，我覺得1340供完股應該就黎料

海航系就預左好耐先會炒

供完好耐啦喎

搏*

1340定2340呀 ching?

我都諗緊

有無打錯

咁都比你估到

試多次 sor

入左幾年data ..不過以前無咁九

2340，自膠

利申0.6入左

Tg: dchan0316
Thanks

咁多新面孔

tg: sichub
thz

隻65今日都升得好勁

唔算低位買 0.3左右追

輕輕一推

3836
繼續升

麻麻呢隻

750 業績好但走勢差，唯有等炒起

今日走左一轉

走勢好差喎 走一走等轉勢好喎

唉，通常依種情況，一係慢慢溝淡，一係等。如果止蝕，恐怕被天下人所笑。

巴打們用咩準則去選擇一隻細價股

走勢差 比我會認衰走左先
無謂同市場鬥

乾身 市值 財技背景

有無巴打玩1166

莊家突然停換手式收貨即係點

呢隻唔好玩 以前唔識野玩過下 但好難玩

金記老千系列

炒細價最忌蟹死唔走

可以爆到幾多

有冇巴打可以分析下321

終於有零用錢 出 彩機swtich

1087 威訊控股

18號完成配股@0.36 , 無記錯既話主席佔22%
聽日開股東大會
睇唔睇好?

幾皮野炒格仔

多人玩左就濕架啦

望下就算 開會有咩影響

3萬5 買入

賺2000

你點睇先

勁

細價股都有分好多種 有殻股 財技股
財技動作唔同 分分鐘會馬上郁
都要間唔中睇下

花時間定義係?
我覺得你真金白銀買左點都要花時間留意隻野多過未買之前掛 除非你覺得賺硬

今日又爆過

無留意呢隻 證券股

有無巴打有跟緊1137
想入多手

原來又上左 炒過一日
呢隻無財技 純粹係即市/賭佢有無牌

厲害 你另外個兩隻我唔識玩

請問大大 新手黎講 請問有咩資訊可以看下學下入門

想入門了解下 可以睇下細價股奪金攻略 聶sir
但係係了解層面 唔好學佢個套 死得人

This: ccy2000
Thx

我屌你老母咩 呢啲垃圾燒咗佢都哂gas 仲推薦人睇

咁有咩唔垃圾

了解下咩叫供配合拆 都話唔好學套路

供合拆完都好，佢都可以炒高炒低，有記錄都盡量咪掂

1313請問如何

你係每個月供定係一舊錢係到炒先？
睇下d心理學嘅書好過睇財技書

這就是財技股

財乜野技股
呢d係額頭寫住老千都仲要買，輸就預咗

賺到一餐飯
幾百蚊

無呢支歌仔唱
最懶都set個alarm 低過幾%好留意下

1383 現價想入
博炒上一蚊

每個人賺錢方法都唔同啫 只可以咁講

巴打daytrade 開？
有telegram wo 入唔入

8240

想入

打上tvb問啦

我諗住長揸

利申新手

咩係daytrade？
利申：超新手，半年

唉屌，好後悔早上放左

大家今日559討論得好激

好啦 咁我收返

隻1143

即係要接下火棒

1143 位既巴打

汝膠似柒

巴打覺得可現價追

巴打們點睇531？

其實點解會揀得中呢隻 見巴打咁勁 搞到想現價入

又開車

759

大師既野 錯唔哂又岩唔足
算尻數 幫莊一名

畀著你同莊搭哂線，你幫莊定幫閒？

連插足咁多日 係咪震倉？

哈哈

有無巴打有跟

呢隻難玩架 唔識玩唔好亂跟
財技細價唔同藍籌 會死得人

其實細價股點捉 快上快落無路捉

堅尼

8200
點睇，照道理應該炒到乾哂

0.08有貨

成日供股玩唔過

供左幾次股照道理應該貨源歸哂邊，冇理由未有動作

巴打大家好

呢隻係澳門嘢 短線都係突然一嘢 長遠都係跌

今次最失敗係冇買 1383, 0.25 時想入，去到 0.4x 又驚高追，而家 0.8x

邊個話歸邊一定升？歸邊再橫行三四年既股都大把

大師

咪搞一日老千未除 一日都難炒

炒左上去一轉啦 同埋你要知佢今次供股係無得守 0.01掉出街都有錢賺

湯財？

加上咁多人唱 實死啦on9

我今個post都開左個telegram cd rom我都係踢 有興趣 可以留id 問no就免

巴打認得我呀

未來幾年睇咁遠?
睇咁遠應該買左好多
無野丫馬?

呢到都會傾 唔會停 但希望個group 會再有少少即市野傾
一陣睇下通告

睇過湯財手記
同一人？

1194今天可撈

勇士請慢用

最後有入

1194今日0.126至0.129個買盤大到痴線 但都係繼續跌

最後都係淆底

盤底厚 咪玩啦

1667點睇??

唔明

我個fd睇完呢個post, 話呢度既水平太低
要靠莊家股搵食, 要睇法深入, 看法深d, 唔係輸死你地

利申: 我個fd佢應該有資格講, 幾年時間由幾十萬炒到4球左右

1137有無巴打睇緊

最勁係佢啦

咁都唔明就算啦

你係講緊佢無底？

夠薑玩1218

想問邊個APPS 睇買賣盤比較平?

你fd無資格，你水平最低

你都係慢慢學習啦

我有friend 炒到幾千

湯財巴打 個派系表仲有無update

股壇忍者龜

1297掂唔掂
坐咗3個禮拜都仲喺度磨
今個禮拜唔爆升即閃

有意一齊研究細價股
識少少財技、數花
好希望可以入IG group !!!

username: Leebingbing

一見到你個名大大聲笑左出黎

馬上飲幾包維他奶先

當日佢一元以下入左好多1466
3.X放晒
賺左一球幾

上年的事

巴打，加左我先慢慢飲

其實主力要更新係康健系同華匯系啫 康健系你睇Webb 果篇嘢加我在am 上星期果篇 謎之網絡食住上提過嘅號碼 然後再加58 8192 1087 因為有懷疑果啲唔敢寫住 編輯會刪稿

華匯暫時係我個list 加8103 585

你見金利豐配售果啲當做澳門系

其他冇大變

痴膠線 策略王班友係班老千仆街打手 仲俾機會佢地訪問 我真係on撚鳩咗先會咁做

根據公告 佢曾經畀8238買 班友咪同叔啲下線 亦係啲細價股嘅最後金主

財技嘢學壞人嘅朋友

最可靠只有2種 認人頭同貨乾 其他門派基本上是垃圾

湯巴可唔可以放條派系圖link?

揾到啦
謝謝!

時間太少 我有時會係大陸新浪有稿出 有啲嘢香港寫果啲冇嘅 多啲睇吓啦

個表好似好耐無變 殻王都甩左372比孫

有無巴打有留意149

做勇士 入左少少1143

典型派貨格

希望有得彈一彈 即走

其實點睇得出係派貨

有睇開個盤 幾日都係咁

姐係巴打都睇好有得彈上去 巴打有貨？

無貨 唔覺得會彈

明早入1137 和799 是合適時機嗎

1137睇下聽日走勢先
不過我2同2.16都入左

聽日入手293有冇得諗

其實仲有一隻創業版財仔有孫生 買股跟佢就得 唔好聽啲細股專欄話呢樣果樣

死咗好耐

新創仔 不過麻麻

人地啲嘢爆起嚟要啲耐性 for example 547

好似8182咁, 今年低位0.1左右, 最高上到0.9
1變9

我知你話乜架, 而家得番0.57
1變5.7

機會係存在, 問題你有冇能力和技巧把握
當然我不否認, 當中有運氣成份

14年有隻439, 升左超過60倍
有人靠佢賺過百粒/幾百粒

呢隻望人0.3玩到0.9 都幾爽
隻野好似遲啲有料到？

Leon 賺過億添啦

今日臨收市時入左小小博一博

btw 湯財真的是你？
你是我偶像
你個blog我不停睇緊 越睇越覺自己渺小
其實你有冇試過俾d莊恐嚇 叫你收手果d

真新手 想跟各位勁人學下野 有講錯野歡迎狠屌

仲低質過問冧把

無咁多

買到佢要行全購啦
走勢差 大陰燭 但尾市AO做咁大口貨有啲奇怪
短時間唔諗 出陽燭穿頂 會考慮

Btw 唔係細價股喎

果然係新手

小弟都有玩開細股 加埋我: FL2988

事先聲明 齋問 CD Rom 會踢

呢啲康健嘢 贏到係你本事

我懷疑佢賺錢有啲灰色地帶

當然係我啦

識玩發達
唔識玩破產

所以佢咁講都無錯

唔洗懷疑 呢個財技世界運作模式係咁

呢隻本身係康健？ 唔講真係唔知

有無巴打琴日買左00689

唔好意思，新手準備上路有低能野想問下
如果隻股09:23am係5.80呢個價位，
咁我09:23am落盤買5.80，
但佢個價如果升到6.10都未處理完交易...
咁我係咪會fail買唔到架

係呀 交易未能完成就買唔到

即係冇得即時買入？
一般網上銀行要幾耐時間交易架？

睇排盤 有人隊比你 或者自己搶人個掛盤

巴打我都玩開 可否add埋我一齊交流下心得

tg定ig???

唔好意思呀 唔係好明你嘅意思
可唔可以講多少少要點做

要睇穿個莊佈置同玩法真係唔易

要搭順風車難度好高

你地都係day trade為主？

10倍股要等月或以年計掛？

你買個隻 係咪好乾 無人賣比你就要排隊

TG

康佢死人頭咩，轉咗手幾次

小心俾人告內幕交易

有潘先生 潘先生隻8333成日幫康健做配售

同傳聞一樣，你真係好忌才

佢未買夠30% 不是强制要約 佢要攞夠50% 收購才生效

day trade 仆街機會大

都係佢啲friend 轉人頭你係咪唔識呀

所以我覺得收購失敗機會好高
陰毛論D講 會否只是扮賣殼 炒高散貨?

咁佢個fd姓咩呀，咩作風呀，講黎聽下

@begreatperson

add埋我一齊交流下

大股東不會不知道畀人收購掛 佢6月 8月12月 減咗啦

除了大股東外 郭生係主要股東 佢係1019嘅高層 1019 啲垃圾唔好再講啦好內冇呀

康健同康宏是friend 你唔係唔知

陰陰濕濕 講完

全部網上資訊，你真係好叻

點睇2357？

呢個世界既運作如是 殺人放火金腰帶
只有利字當頭

其實咁諗又好似太陰毛論
睇多次張公告 佢連個全購限期都冇講
一日未講 一日都有0.36包底價 海潮都唔會退 大家唔駛露賓周住
我覺得一講左 d春江鴨 同埋本身有貨既莊 就會開始散水派埋淨低果d貨 (依家都派左唔少啦)
到時起中位接左蟹晒果班傻散咪唯有接受全購輸少d囉
咁就一定便宜兩家著 win win雙贏 莊家散到貨 宗小姐有隻殼 係班傻魚輸

但如果到時班傻魚鬥氣 唔接受全購 坐貨鬥長命 咁會發生咩事?
宗小姐簽左約會接果25% 係咪可以因為全購失效 退返俾果兩件蛋散股東?
如果唔可以 咁佢欏住果25%咪好似好on9? 如果可以縮 咁就完美仙局

不過都係果句 尋日成交已經縮左好多 見到有幾次大手買入 似係莊家想炒高多轉 但故事熱度冷卻左冇人理wfc
我唔會高追啦 等食花生算

Cant add, amend yr privacy settings

Er....

唉 財技好似唔岩你

真係有誠意討論同學野
如果你覺得我未夠班討論又唔想指教咁我出返去

你係鑽死胡同 財技唔係一件事 係一個局

1143

巴打,add 多次唔該，應該可以

Good

我個FD上星期同我講買左隻
今日入左3大升幅榜之一, 費是講邊隻, 比佢鬧死我

我個fd是神

我個fd果然實力好勁, 等同神
就3成了

點解我唔跟佢買

咁你係乜野 傳聲筒？
你講呢啲有咩意思
不如開個打飛機區比你？

求打巴加我入tg group
一齊討論

穿哂啦 要走啦

巴打們點睇2340？
見佢呢半年間狂跌，低位買入ok?

點睇400？

點睇8410

如果跌係買入原因
你不如買輝山 高山之類 仲更加低位

冇嘢鳥
睇完都係決定唔撚買

1245現價入ok

初學財技，希望有人討論指教下。
username: rogoh

短線麻麻

你點睇

太平洋酒吧一星期差唔多升一倍

1383 好想入

入爆佢啦 成隻買哂佢

你捱到由5個幾 碌落黎個段咩

當然你話短線投機另計

面對排山倒海嘅on9問題
樓主你都算好耐性

0.71 0.75

多謝讚賞

1194開車喇好後悔當初冇入呀

我都有一隻好後悔 應該十年前買700

想知你地點睇8182
0.57入左
諗著加注

想知你點睇8182

主要係睇宗馥莉個背景
同埋前幾日有超大手買盤
我就跟左

利申 新手

下隻黑馬會唔會係582

1194 開車你都捉到 唔好諗喇

超大手買盤代表咩？

佢早幾日個成交額都係平均4000萬 左右
突然有一日去到9000萬
而且主要係大戶成交
0.58 下又有大量買盤
咁我就跟左

希望你咁跟法 過到一排仲見到你係股壇

加我入tg stevenmak2012

今日好似隊得幾深下

中線黎睇回報可觀

有無巴打留意8423？ 升咗倍幾，好似有大手推上去

記得要傾盡全力

點解多左咁多人扮問no.派伏

派彩蛋

其實搵幾多料都無用，最後咪又係講運

你鐘意點就點啦

睇到依句，一定要留個名先！祝大家2017個個都肥肥！

1340今個月話唔定有起色喎

咁都比你諗到
教下我

0.38已買

你今次fatfat wor

點解會升得咁急

fatfat la

遲啲都買一手玩下

跟啦

有料 ge 根本唔會上網 post

細價股大部分成交極少，分分鐘人地都未買夠貨點會益你

當人地入夠貨開車時你先入，好大機會輸錢/走唔切

大家3唔識7討論老千股/財技股，分分鐘人地想出貨

你繼續唔好信 又無比過號碼你買
成交少 一DD啦 係咪你輸左錢怕左佢呀
如果有莊係連登出貨都幾有用 搏班高登仔接到佢幾千萬貨？

8字頭果D股好似大多都好伏
新手係咪唔應該亂買

邊有人一次過出幾千萬貨 ? 起碼分十幾個人頭慢慢出貨搵人接啦
俾個提醒大家 je

岩既 玩唔掂 睇唔透就唔好玩 人頭出貨就 市場好似唔係咁玩 大股都有大行托住出貨啦 根本唔識睇 就最好唔好買股票

祝你搵到大錢啦 唔識就慢慢學，正如呢個 post 我都學到野

呢度水準好低係真嘅

水準低唔係大問題，上得連登你都唔會預好高質素，最頂唔順D人串嘴，新手問下野又起哂鋼 je，水準太低咪自動忽視當推 post 囉，如果有內幕消息係人都識買啦

湯財巴打 第一批學財技

唔係話串唔串咀 個撚個拋個no. 出黎 又唔講點解買少少都唔講 你想人做一個詳細分析報告？ 新手同伸手就兩回事
新手= 放低號碼就走？

個撚個鳩流流聽人up買左
點知輸緊錢
想你打篇野畀番d信心佢
之後贏就佢醒有投資實力看透財技
輸就賴鳩你

邊道高汁d 想跟你學野 已經狂睇你個blog

8字頭啲人中伏 係因為創板股多數有莊 市值細
有莊就個價任佢舞
有莊向上 有莊向下
要睇返唔同派系 派系表就 要自己研究 都未見過一個係update 既

其實討論睇到既係天份，今日水平低，幾日之後就可以超越你。
樓主仲細，但可以去到好遠，有日都唔會同你班on9再討論，喺仲肯講野既時候要好好珍惜。

心腹巴打

近日見到一隻供股
大股東強 大炒家 過倉 有蛛絲馬跡 如果大炒應該倍數計

新手學野

1087 威訊
呢隻野係咪已經死左？
陰乾向下炒格局？

點睇ibi 1547..呢隻野上市快一年，都仲未爆過，聽講貨源高度集中，老細揸死哂d貨

都要睇莊肯唔肯炒,
早前殼股有一排都係隻隻炒, 有D低過5億都係炒極都炒唔起

細股成交極小, 根本唔容許幾多人搭順風車

人多就沉船

出得number果d, 都係散貨多

最叻係你 又無討論過 一味係到話你朋友幾勁
講真 出號碼散貨 大有人在 不過我未有資格
唔通望你幫個莊接哂堆貨？ 呢個咁既post 打到幾多turn出黎 用下你個腦啦 叫你朋友接就差唔多？
不過你朋友咁勁 點會分析唔到咩係真咩係假
再者你個神一樣既朋友你都唔好信呀 佢出貨比你呀

我咪答過你 派完貨 配股補返手貨
唔好溝啦 錯就要認

呢位巴打
好過班撚樣 點睇點睇XXXX 多多聲
呢隻有機會會賣既 一來建築 二來啤殻 三來明手質地好 不過要等下 不易大注

收到
你果次講完我無再溝了

1224?

143?

今日係Tg 大家都分享左即市炒作
個個有錢執
眾人尻噏不攻自破

有無Group交流下
新手只求打番個和

究竟係邊隻

你買乜輸左錢

人地又唔係show off 串你，大把人炒財股勁，我自己都有朋友冇讀大學幾萬蚊炒到幾百個啦 好出奇咩

你有跟開 就知呢位仁兄以前講過乜

呢隻起碼10年

唔好搞啦朋友 已康健

2供1 不夠說服力 有冇批股呀

其實都係游擊隊嚟 暫時都係澳門系潛伏居多

8363 已被我black list

西人正經啲 當業績股咁睇

1224 算把啦 巴打 張生同華匯老千熟

睇吓隻1332

143 係唔會炒的

之前買左6033 貪變貧 贏8%變豬20% 有排坐了😭
能加谷 回回血嗎

6033 都買 亂咁黎
仲要坐
積極係到討論下先啦 我又唔清楚你財技識幾多
要有財技底先做到即市

學習學習

專炒細價股

p.s 依半年日日有得輸

是炒完再搵莊生散貨

0.037入左中綠止蝕定繼續坐好？

琴日放左567
今日同我升30%係咪ON99

細股錯就認 破頂先追返

今日係唔係1733最後上車機會

揸緊2339同2379等開車，有冇同路

2379 0.8

2339 首鋼啲嘢少玩啦
2379 好多年前一供30...最後死咗

果幾成算喇

炒完一野大既,
後續有排磨 / 供合股財技

8123睇幾多好，有冇巴打都有貨

1523先真，打錯

睇住50蚊先 升穿左睇100蚊

唔跌穿20天線就hold

半新股好似做實業喎 唔識睇 要靠其他指標

有冇勇士仲炒緊1580,而家睇唔透佢想做乜

本細細都汁左一皮，好彩冇蝕番比佢

睇唔明都玩得贏

向下炒

1340鹹魚翻生

佢未向下炒前係升左幾倍

點解唔等埋上市前投資者解禁先

你都識講升左幾倍, 貨都散左唔少了

但除左有股東將貨擺入ccass之外，ccass頭幾名都繼續掃貨，有冇機會再炒呢

第一個回覆就入 點交流

8 字頭既股票完全唔敢掂
想問有接觸既巴打點解會玩，有咩支持？

我手揸兩隻8字頭都蝕緊 不過有信心會升番

2379放一半先，我cost太高

加油

1478大家點睇，有無機會上翻1個月高，個trend幾靚

咁多號碼
唔驚比人用來散貨？

個船得好小位，多人就會沉

冇認真睇，但呢排個市氣氛唔錯，有機會既

呢度冇大戶掛，大家巴打一齊搵下錢

392同941 大家點睇

你點入法 今日都仲有分 平同貴買法

咁大隻唔睇啦

盲毛

已支持
另外telegram 可以add ?

之前睇某股評，
死堅持撑2018 ,
隻野復牌出黎真係坐火箭

2768大戶配完股，最少上5蚊？

8432聽日不問價柯煙

其實我見你幾個post都有留言
究竟係到做緊乜柒？ 純好奇

100蚊

好似話懷疑假數 太大隻 有啲波幅炒下囉

finally installed tele
pls add @lmclcy if possble

佢啲回覆就

十件前WORK
十年後你咁講好難寫包單
利申:08年用少少錢玩創仔有贏錢

十年後有無香港都好難講
如果搵到錢就繼續搵

Added

please add telegram yu2003

個人覺得8347都唔錯,可能可以上返招股價

941 無撚用架

笑而不語 呢隻唔會有底 聽人講買？

上返再話我知

8字頭既股票講底...
um...

上返0.3放左再話你知

唔係8字問題 係呢一隻唔會有人買左仲揸到現在
相信係聽左某人買

每隻股都有人賺到錢嘅，可能佢係玩格仔，升小小走，不過我能力冇咁勁
8200自己玩啦

你都係交多D學費先, 細股唔係睇圖, 底可以輕鬆穿, 呢隻股出名老千, 跌到0.01可以合股再跌過

散戶風氣太不好，思想不全面，分析太片面
成日都問幾時升，股票市場中，時間係最不確定因素
我地可以估到隻股升跌，不過估到升跌都係一個大概啦，仲有時間上我們係不能估到的，除非我哋係莊家

買每隻細股，一定要有原因說服到自己
唔係大股東買就一定要買
我地應該睇佢嘅動機係點

各位加油

今年殻股，小股基本上難玩左好多，玩小股要不段求變，因為不會一直有同一條公式

殼股熱炒潮已過, 反而大股炒風更熾熱
細股暫時未係旺場

呢個回覆 應該要置頂 最高質一個回覆
單一件事情唔係買入既原因 反而係你思考佢想點

係 你捉到今年點玩 下年玩法又唔同左 莊家唔會一成不變

短炒變長揸 除非升番

ching我見你又推1340，又推8432
呢兩隻都係某報章作者成日推
你係中伏定點樣樣呀？

巴打一推介完
人地就散貨
又會咁岩

8432好似話不問價買添
笑到我

我信佢真心既
邊有人請啲咁既人散貨

1340 算喇

有無人渣緊遠展 0035? 小弟4.15入左7手

比我24/5個下陽燭我就走左

唔係幾明
求大師指點
快d走當蝕少d?

23/5 個下隊得咁深 第二日彈返上 換轉我會走
唔會再坐 細價股唔係坐下就會返到家鄉既野

睇大買盤 大沽盤 去做決定 輸死你都未贏到錢啦
過倉又話你知咩

因為你本身就唔應該買

康宏都敢買呀朋友 同1340果啲係friend 來

市差炒細股

無人叫買 想大家討論下啫

醫生出名向下炒ching

咩係醫生

100次都有九十幾次係

有病要睇個種

睇完就跌咗幾皮

當割左皮包

2.1入左1400
ching有無意見可以指點一二

揸啦 佢到現在都唔走證明你唔志在個少少錢
一係你就係無腦
再唔係你昏迷左
我諗唔到其他原因

以為自己睇錯
2.1 入而家仲唔斬

而家比我真係唔斬 記錄下自己啲傻事都好

橫掂都柒左

走勢幾好 創仔去到咁高要睇實

隻8409

8363收購似有大搞作

睇過下

8363 向下炒

輕輕一推
下個post再分享少少基礎資料
配股 供股 CB 拆股 合股等
呢個post有湯財 生色不少

和諧汽車高位入左
會唔會接左火棒

想聽巴打教多d野

穿3.48 我會走先 龍頭都回左少少
睇下有無力再衝3.85 但累積左一批蟹貨 暫時麻麻

Btw 唔係呢個post重點 可以問其他post人 呢隻咁大隻

呢個post有少少教壞人

呢到有無人炒中國糖果?

仲炒 無睇好耐
咁多人都識佢 就開始麻麻

向下炒果堆唔好玩
輸死你

呢隻嘢個老細按晒啲股啦 回購托價

業績靠關連貸款

康健系垃圾 死開

湯財兄 大細都掂真係唔夠你黎

呢隻多人問

我覺得條老細唔撚識財技 俾條財技佬呃撚咗

所以做埋啲low B 嘢

點會自己攤薄自己 隊個價落去架

我睇雜誌同書覺得佢幾有為 點知都係個俾人呃嘅傻鳩

而家好撚多傻仔以為自己識財技 但其實大撚把人識嘅嘢又點會搵到錢呢

有冇諗過自己係戇鳩俾人舞嚟呃呢

真係賺到錢點會同你分呀

湯財多多分享

8072點睇

應該有人做緊版面操作
Btw 你點睇？

坐穩

贏大錢話我知

8141 點睇

岩岩問左阿媽原來係買左呢隻安領國際，佢0.4時入
話覺得網路保安好有前景

伯友 不過我麻麻

上邊有人話轉主板喎
但我唔知喇

如何睇8108大跌?
賣盤?
純粹斬倉?
扮斬倉真散貨?

睇你呢句我已經覺得你平時有睇開某人live

細股真係難玩
不過無可否認，捉到路，d股仔係核爆既

即係邊個
社長?

果然係

其實我有睇過佢本書,但係我從來冇睇過佢直播

佢原來有學人出輸

我覺得睇多少少無壞,就算係山埃都無問題
師兄你咁高水平,有無貼士提供?

睇多少少其他人都無壞 睇佢就
我唔高水平 比貼士你都唔好信 炒股票靠貼士實奶野

點睇8423
100% 公開招股 一個月內0.3 升到0.8 中間0.7 左右橫行咗陣好似有個小支持位咁

爬到咁高 個盤又唔行 我唔玩啦

幾有故事性既 呢隻

1589有冇得玩?

你信自己啦 歸哂邊都比你發現到

點都好, 人地既號碼要小心
隨時有人想散貨

自己做功課, 自己找, 呢個遊戲多人就沉船, 悶聲發大財
出得號碼既都係想搵替死鬼

老細往績極差

好似係鄭氏

朋友話睇1.5 點睇

8410今日食錯藥

走勢都幾癲 唔估頂 做即市

你幾錢入?

139個公告後個一棍幾好炒 不過炒完算啦

想學野係到問下先啦

8423

8179你又點睇巴打

點樣故事性？

有冇人玩751

下次都係加返 個置頂
盲毛 乜咩細價財技都唔識

點睇1046

應該透過混合財技賣左
睇圖鳩鳩地 咁夾上去 有貨一回得急就走走佢
有興趣計下賣個價合唔合理制定離場守則

跌落黎 再做公開發售 主要係人物重點

01577 匯鑫小貸
08365 建泉國際控股
08425 興銘控股
01180 匯彩控股

點睇

勁啦勁啦 隻隻升十倍

唔係討論，變左問答post

有冇人有留意8226樹熊金融?
係咪有澳洲背景?

係 呢間專種尤加利樹
副業係袋鼠肉 獵殺

大家點睇1589依隻野?

係咁架啦 成班聽日鳩up 問問問
自己又唔知點解買左 想免費R人分析下 確立自己信心

聽人*

最好唔好討論，信自己

今日郁啦

我支持討論既 不過討論係雙向 唔係問答
中排有個話8432 不問價入 應該死左了

3球其實好少

無睇開呢隻 點掃法 有無片睇？

我都唔知叫唔叫掃，淨係見到有一棍飛上去

有人同秒買左五格啫 無咩特別含意
成日都有呢一類成交

幾有質素
應有討論應該係咁

已康健 certified

康健ed， certified

8365 妖，同231有關

1180 正仆街來

剩番果隻應該好少少少

摺啦，識唔識Peter Yau，識Peter Yau = 康健系， certified

隻野無咩盈利，基礎股東古古惑惑，要借錢入股全圍票，小心